不敢想像，返到主場既阿西奴會有幾強大....

預計劇本

左手入波
右手入波
越位入波
十二碼*3
對面紅牌*2

攪攪下10比0應該無咩難度....

5-2

特登4:0撚仁

反cup的號角已響起

左前腳右前腳
十二碼，越位入球
根本無得輸

用咩左右手姐 前足黎架

咩話。。。。。。